我就快屈死啦😭😭😭

條女成日都唔得閒，以前每晚都會同佢傾計，呢家每晚傾得個十五分鐘就話要做功課。出街都差唔多成半個月先出一次。大家都係final year但忙還忙都唔好唔理我啦。
性方面，成兩個月一次。大佬呀，日日食齋都頂唔順啦。本身做開運動，成日都好想要，但佢成日都唔想要，就算做，幾分鐘就話飽。唉, sorry 1999

佢真係好忙